Convierte la siguiente función con un fetch utilizando async-await. Recuerda que para usar .fetch() tendrás que probar el ejercicio en el navegador;

```js
function getCharacters() {
  fetch("https://rickandmortyapi.com/api/character")
    .then((res) => res.json())
    .then((characters) => console.log(characters));
}

getCharacters();
```
